其實而家仲興唔興玩年代革命=.=

cctoy共識大笨鐘見留存實力分散五眼聯盟建立海外新香港, 台灣又打低咗韓國人, 本地工作大致完成
有幾個舊時中2扮哂肉緊關心運動嘅同事ig都轉返飲食男女mode, 平時提起都監監介介好似覺得77地咁=.= 興左一年都算咁上下

😅

五毛

errr